[回帶] 多圖 日本人創意發明

Thanks for the 多圖

真係好多啊

Old news

成5張圖

腳

360度拍攝

panorama

呢個唔知有咩用

全景相

都話回帶

得自拍神棍普及左

遮同呢個都幾有用喎

banana case

第一部vr相機

用到抽筋都未掃完

零零發

呢個係中國人發明
清朝有位大夫為佢老婆發明, 佢老婆重成日煮個麵比佢老公食

全景相都好hit

呢個好有用

呢個真係就咁擺條蕉入去

不過冇人會用 太麻煩

防壓爛 同防蟲掛

世紀大發明

好正

有無人知呢把遮全名係咩？同邊到有得買？

呢個post既圖中人到底有幾多個仲在生

笑撚死

應該係啲發明家破產未

依個你買左都未必夠膽係香港用

呢個我細個嗰陣真係有諗過

周星馳抄佢 ？

宋朝呀

次次睇都會笑

佢做緊d咩

仲有金國點會係清同明

真係見過有個朋友買嚟裝住碌蕉

呢個有乜用？個鼻呼氣果陣用黎吹眼？

留名

呢個有用喎 防壓爛條蕉

冚家掃把鏟
btw你想我帛金署名寫無名氏定有心人

又係戇鳩啊伯

點會未完成就比電視台test
假撚到

我就黎笑撚死

真係見過幼稚園啲小朋友用 放落書包唔驚壓爛啲茶點

點解唔肯正正經經飲茶

唔俾你眼訓

其實呢個好ok
只係收返好煩

邊度有得買？！

不灰鞋

同外界係隔絕

呢個睇一次笑一次

唔係焗住條蕉等佢快D熟咩

小學創意比賽整過

乜撚野不灰鞋

你應該大量生產 係香港賣 你發咗達啦C苦

呢個正喎

淘寶有，用緊usb電腦睇

咁可愛

拎黎挖耳屎正

童年回憶post

淘寶要search咩keyword

一邊冚家掃，一邊冚家剷

完全唔知咩黎

清朝就要剃髮留辮啦

呢個莫非係星爺嘅冚家掃把鏟？

裝蕉，d日本人鍾意食條蕉做早餐拎出街又蕉壓爛隻蕉

屌你, 陷家掃把剷

【福耳康可视耳勺电脑版 USB微型摄像头 掏耳朵发光挖耳勺采耳工具】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥QI5gZwUufyS￥后打开👉手机淘宝👈

改善鼻子形狀

可以幫條女做婦科檢查

之前係日本見個
唔知做乜鳩

小心爆

101 Unuseless Japanese Inventions

我想HDMI駁Mon

佢個cam 應該無咁高清

耳屎又一舊舊 佢畫質又一舊舊既話咁有乜用呀?

呢個真心有用

大風d咪仆街

樓主坐左十幾年岩岩出嚟

冚家掃把產

我果年英文oral

人地講明回帶都要比你話

Link

我覺得呢個真心有得搞

反而諗緊上落斜會好麻煩

呢個設計唔係就係為咗防止大風吹d雨落身到咩

咁都得，整容醫生可以收皮

收遮應該都幾麻煩

森林量產型

美

不鞋費灰之吹力囉

歐洲有得買

屌 又盲左? 咪寫住回帶囉

淘寶有 500幾$

同一屆

啲圖舊到

裝蕉嘅盒

呢個爽

日本既百貨公司真係有得買 個時見到都好心動

Dllm vr 360

冚家掃把剷
一邊冚家掃
一邊冚家剷

死開啦撚樣

不灰鞋 不灰鞋

不費吹灰之力鞋

佢戴住眼鏡點滴？

塊鏡片有lon

個鏡有窿⋯⋯

屌 唔知副眼鏡係設計一部分

原來真係有人蠢撚到咁

好正好有創意，仲幾搞笑

呢個tokyu hands賣成萬yen

依家又興返呢條女嘅style
鬢辮 空氣瀏海 長裙 白襪 復古手袋仔
文青

冚家掃同埋冚家剷

個時已經有空氣瀏海

廿幾年前，我老母後生嗰陣都係剪空氣瀏海

c朗咬住舊野fing下fing下果個呢

AT Field

好懷念
我仲記得小學中文書定唔知常識書有一個ch.係有呢d圖睇

回帶姐

諗起佢改良左都辣到仆街

黑絲

Lm

錯Focus

差咁件冷衫

VR相機原始版，現代版：

算唔算最早既360 裝置

香蕉盒，我都有個

呢D發明有個Term 叫 珍道具

屌話撚明回帶 成班叻唔切

AT力場

著左不灰鞋 不灰鞋 不灰鞋

佰幾蚊，試試無妨，係睇倒耳屎不過好緊張淆底唔敢挖。

ARUFA

有睇呢個 笑到仆街 最後都係唔成功

水浸點用

明明係宋朝喎師兄

其實珍道具好撚正
佢用意係aim to solve problem
但其實製造更多unnecessary既問題出黎
用黎暗串衣家既科技產品風氣

利申 可能諗多左 其實係純粹on9

呢舊野叫咩？

救命笑撚到

屌你老母 好撚好笑

其實點收

水浸的話本身擔遮都冇用啦

同台灣小學生膠紙杯麵有得揮

巴打
你完全侮辱佐日本仔班創意啵

做咩po我

呢件係 OK 喎

全撚部都係垃圾最有用得個香蕉盒，牛油如果溶到其實好方便，但雪凍左根本溶唔撚到個探耳器根本係當年科技發明，有乜創意可言

呢個我舊同事買過來用，不過問題係：條蕉個弧度要啱先入到個盒

真係牛油其實好易溶

唔溶果d係改變左佢個molecule form令佢無咁易溶 俾人好用d

其實如果佢係上面圈多十個圈

有d位用金屬 再突d散熱片出黎其實有機會得

民用來講我覺得算
證明日本人真係走前好多，九十年代頭喎

現實啲嘅發明就應該係 Smartphone，莫講話 Apple / Android，比 Nokia / BB 都仲要早

時代尖端

呢個model心入面諗緊
一定唔賣得

全景相片

傳說中嘅年經

得喇得喇，你看透世事好撚醒